有咩日本電影推介？

個人比較鍾意既導演係矢口史靖同埋土井裕泰 btw 以下就係我既心水

《戀上春樹》
好鍾意日本鄉村風土人情

《藉着雨點說愛你》
好touching既親情同愛情，我覺得係超越《在世界中心呼喚愛》既純愛電影經典

《奇蹟補習社》
熱血到爆，好有當年考公開試既感覺

《歌舞伎町24小時時鐘酒店》
多線發展，每個喺歌舞伎町打拼既人都有自己既故事，我覺得係嚴重underrated 既作品

《深夜食堂》
心靈雞湯，睇完好平靜

《言葉之庭》
大城市小故事，雨景好靚，個人認為係新海誠最高傑作

大家一齊擺低你既心水啦

死亡預告幾好

覺得日文嘅文學同電影都好
劇情唔洗太離奇古怪 唔係嘩眾取寵咁
平平淡淡咁都已經好好睇

個人覺得古都 日日是好日都幾正嘅

PPPD-355

海猿

嗰種熱血真係冇一套可以比

在世界中心呼喚愛

岩井俊二前期電影，花與愛麗絲之後啲戲真係

個人覺得日劇版好睇過電影版

聽說，桐島退社了
屍殺片場
海街daily
小偷家族
渴罪
昨天的我要和明天的你約會
帝一之國
假如貓在地球消失了
惡之教典
大逃殺

小小夜曲

黑木華

告白 懸疑
東京鐵塔 親情
情書 愛情
無人知曉的夏天 親子
花火/菊次郎的夏天 睇北野武
那年遇上世之介 回憶，舒懷
禮儀師的奏鳴曲 對死亡的尊重

係咁多先

南極料理人

孤狼之血
全員惡人1、2、3

啊，荒野
再見溪谷
Dear doctor
萌動的朱雀
搵鬼打官司
星光奇遇結良緣
苦役列車

全部是枝裕和ge戲
東京夜空最深藍
百元之戀
家族之苦1, 2, 3
愚行錄